依加啲we7雞已經轉用TG,仲醒目到。。。

直接問我係咪Joe
相信係遇到太多巴打

琴日先有個係用line
叫我過星加坡玩

有冇問你係咪呀joe

係kenny

之前我又係無啦啦俾人add佢又係叫我去星加坡玩

個問題係佢用電話號碼add

俾达哥个直播佢睇

達哥…笑左
你快D叫佢今晚睇自己直播啦

我都試過
佢話加錯電話
之後話自己係新加坡人 問我有冇去過
又問我點稱呼
我話唔識你 唔洗稱呼我 搵你個fd傾啦
過一日個ac就變佐無名

微涼涼